尋找AO Final Interview 過來人

小弟將於這星期 AO final interview，有幾條問題想各位過來人回答一下

1) 想知d人有幾勁？係咪個個辯論隊甘口（我知係要collaborative但我指ge係口才）？
2) group discussion時有冇紙筆比你take notes？
3) 我計過 入到機會大概 1/4 = 25% 係咪維持first in水準 冇太多口吃就應該ok？
4) 做主席有咩注意？係咪自由做議程？定係有指引？
5) 有冇人試過同overseas同組 英文係咪輸幾班?
6) 係咪不失手 平平穩穩就ok？

見字即係你無offer

做aco啦柒頭

保安男

55k

傻閪屈機男

遮撚到得個55
係咪搵550k呀

弱智你你唔識數字唔怪你

其實你裡面想問既都係得兩個大方向

1 / 人地係咪真係好勁

2/ 係咪只要做好自己就有offer

我唔係你想尋找嘅過來人，但係呢兩個方向顯示到既就係你好無信心去個interview

講真 同你講人哋真係好勁，咁你又做到d咩？
既然自己都去到呢個stage，就證明真係有能力啦，唔好諗太多，輕鬆d仲好

我係咪真心咗